【泥/林檎】清クロニクル [102] GBF真新手討論區

撚撚下既然都要課10抽
買丁皮黎擺先

sorry

垃圾蟲咁撚歐

隻聖女出到咁，有咩好講呀
除左話好廚呀，打下飛機咪講完
期期都係架啦

必藍幻想

係咪要推主線先

再minpay我真係告到cy破產

好。。

課啦 課到有

推啦 推到30rank先開始遊戲

55

冇錢

老母

課9萬=on9

sorry。。

扮工最多時間

話說我今朝minpay但係中左四星貞德 略爽

你有錢唔計

GBF一日爆一個post

呢度系屍屍 post

呢個post生態係咁

新手可以開定一堆ac抽哂8日先決定用邊隻開

真係變左GBF post

如果係舊登 我地咁開post應該比人屌到仆街

幾型

晨早變左吹水區

淨係一個wtf都屌爆我地菊花

想屌

e家開波刷抽咩起手好

agger

牙岸抽到光路西都ok吖
刷多幾個囉

果5個gmail等慢慢抽

神召、120石

其實你可以用random acc
刷到好野先綁email

性女呢個角色真係淫到仆街

玩加拿大又得

微波夾腸又得

屌肚臍又得

係個格仔屌入去玩素股又得

裙都唔洗揭直接射入去又得

duck左

禾用電腦抽

我覺得電腦快過ios
但衰在要有acc先

其實你個ac開局都係痛苦

風狗男女石 有無人要

是但啦閒玩jer

係wo可以買line貼紙

預見到鳴春會成台人係度屌cy

到時已經冇玩

乜撚都抽唔到 必得又金月

又真

我要食雞 唔要雞皮

扶他會戰勝歸來

好撚得意

扶他又用sticker溝女

on9

好

爭十抽井？

成日屈我

Diu lei我中airu泳褲

我乜撚都冇

真GBF Post無人

On9 舊登都係翔清扶清大晒

又比西面見到我刷肥

yes
計埋派到8月4

屌歐洲翔

？

我要補多20抽飛
kmr正一孔明

買左ituns卡

老手有咩討論
我地新手先有野傾

咁買雞皮啦又話井G

可以買多d cherry coco 雖然冇人同我奶

你on9

有卷抽而家個post定要留返

你又有井

岩

好撚有錢

雞皮早就買左

鳩玩就抽啦咁歐
認真玩先儲

噢 咁真係買黑皮

痴線佢每個pool都一井

井條撚咩 佢咁歐次次都一兩下就抽中啦

日日屌台主 好快你都有得井

非

為井而井

井jer係300抽

Yes

天井民

打蟹先

上次玩GBF果時好似係同i刀master合作

如果係屍屍可以all in性女v2

留返抽水著阿嬸

活動角有撚用牙

打j

CC活動角 仲有邊幾隻可以生存到?
藍絲 戰埸女武神(回AP) ??

唔想出去食飯 好撚熱

而家得傳說咋
其他得啖笑

條友d武器廢到唔知點執

梳

傳頌隻4*奶仲係我係後備首選

買個另一個ac

到底d金箱係咪真係會出ss方陣

冇花奶咩

簡珠牙

yes 活動角冇人權

交左表比任天堂大學

落地獄

任地獄

欲唔係ほ咩

天父爸B我願意用10億支那人命換皇天擊殺日本虫

欲しい就ho
單字就よく

我唔貪心 5億支那人命換我突滿聖女

點解搵唔到

搵到了

點解仲未落雨 好撚熱

咪就係

你未訓醒已經落狗屎ed

呢間都唔收我唔柒報了
浪費時間

冇wo 我起身果陣個地仲係乾

我起身見個天黑過呀嬌仲諗住等佢落雨我先出門口 點知到依家都未落

第8個先會

oh可能對面海未落
今朝大雨到我醒撚jer

1%

自發紅箱就大概1/3 ssr
mvp就其實同金差唔多

我儲埋gbf d運去fgo

小心比老涼聽到

老凍：屌你老母

佢成日奶哂鳩我

扶醬甘風趣一定食吾少女

要瘋狂刷暗拳了

FGO有咩抽
唔想抽隻仔出黎

辣殺驚

訓到聽日

堅系BIG藍

用分換輕鬆寫意

佢晒角咋

新手十連果個假首抽
比左好多假希望我

。。。白癡仔

Dklm 又中水ゾ？！

Eason大撚晒牙

呢個世界公平め

好似企醬甘係經理又大隻靚仔

乜鳩 井返黎

等我黎緊3日中中原麻e

點解你咁有錢

望到屌牆你仲覺得公平

有無人出三萬蚊俾我買件好靚既泳衣

ky係咁屌我中限定芝麻

溫左幾多頁書

照妖鏡

窮就會有錢洗

玩左一個禮拜就井

灰
打蟹先

翔清又贏

主要係唔知點解又收左五千十卜一地兩檢

cc post輕鬆買樓

下次你中sr都屌

唔是海膽

今朝中貞德sr 任屌唔嬲

個個都課金 唔通個個都課金咩

ラカムぅぅぅ

係咪想迫阿嬌變藍潔瑛先收手呀？

有咩用?

好正 好H漫

勁

係咪想迫刑天變刑天先收手呀？

個個都ot 唔通個個都ot咩

主動刑天

佐佐木秋真係好撚癲

好廢 打個活動關都打勁耐

c

3

想試個冷麵多d

係咪唔洗理武器，刷召喚石

屌你兩個鐘就覆左我
果然搞開國際化ge私立大學係唔同d玩封閉主義ge傳統日本大學

天龍翔過去幫手課平卡

日本冇處女了

MOLAMOLA

無啦無啦

基本上係

翔清真係好屈肌

佢覆我received and review only

=收左

thx
返上寫字樓刷下先，e家係地盤

學霸

SQUARE ENIX 總合娛樂企劃《Dia Horizon》啟動 確認推出動畫與手機遊戲
又多件垃鴨

手遊天尊

10rank真新手

扶他

cc忠實f屎

GBF牙

辣殺

CLS今朝先開POST又8頁

台煮仲G持緊愛麗絲

收皮啦幫女買化妝品

我家姐咋dllm

屍屍不死

男人黎?

有圖我就信你

唔係女牙

你要我家姐圖?

係

刻意誤導人

你黎

屌下歐翔ky又一朝

呢句真

點先儲到300抽

放完lunch 繼續屌

課金

斬手指

我斬你條J

開多個ac玩自然有一個會儲到

無J
利申:藍絲

澄クロニクル

愈變愈怪 一垃個POST會唔會比人推番上黎

西面

重拾性趣

唔講咁多 即刻駁咀
你話一抽格蘭丁
我就話丁就有一條 鐘意囉去

個千萬西瓜原來一共2520個，每月2次
每次35個俾你食

點食

我記得上年有送金條係真係值錢
今年好似樣樣都鳩下鳩下

派街坊

有金豬牙

我記得等比例神威劍

今年有仇閃槍

南極刨冰係送你去南極食

黑髮的潤滑劑

未去過南極有咩要準備?

哇我抽獎中左全套貴族石

有朋友肯借佢個my number
抽西瓜俾佢食

保濟丸

隻冰牛件衫自帶西洞咁方便

好！

點解佢唔自己抽

我唔貪心
中1000萬yen就得

好眼訓

佢冇玩

點解我load唔到連携個網

我想抽1500萬粒石

中哂其他都唔中聖女

點抽

80

拎1000萬自己去課啦

有得拎現金咩

OR喎

集氣等中中原

dllm

60就夠

70

番去又要睇住個表升技

升多幾次就記得

召喚石>武

yes 武抽下抽下就有
同埋你而家開新ac
課200就可以自選

導人課金

佢有得拎一千石 好撚可恥

矛喎

超得都唔課你而家即刻棄好過

身分認證電話號碼

屌呀我用左DMM

棄得

終於有300jp

橙

斑比

今晚再刷過

成日掛住dmm

diu我用電腦刷牙

好想玩神G project
ntr ntr ntr

我用牙刷

西面bbg

mobage

GBF post

其實除左果1000石仲有冇分別

寫到明啦清

唔通server

我玩開商2

再見到果隻弓手我真係會嘔
巴哈bb快d黎啦

商1死左我就會去商2大田封路

好行不送

Sr 2 4 6 8 10 12 14 16 18 20
99%+R
4R=1SR
5 DE2=12SR
SSR2= 2 SSR

奧丁加冰奶奶

個人認証

果對狗男女

老系都要光屎忽啦

奶完兩野 冰奶奶再見

岸J刷得咁辛苦都唔知為乜
反正之後都預左超呢樣必果樣既話一開頭買上次睇個ac咪仲好

商2死左我會去商1封漢陽

身穿deep v 搭車被望鬧人性騷擾 港女投訴‼️

比人影左相 慘

有人接受唔到買ac ga嘛

人醜性騷擾

生得樣衰得罪佢咁 你估我想樣衰架咩 痴線

同埋分開比1800 同一次比1800
前者易接受d

分開俾1800渣刀冇

岩岩又拎左半份糧出黎 好想咸

拎十萬出黎課金？

想要水著香菜 麻雀裡面第二好丁

抽番黎果d sr係咪拆哂佢

不過你條契弟又係，原來偷偷重課黎
我係你都買ac算

比家用

冇需要唔好拆住
如果卡進化料就拆少少
你開倉庫啦

認唔到邊d係抽 驚食錯

你有多餘game錢既話係

我都會認錯 所以一係唔拎出黎 一係入倉 一係即拆

抽返黎既武可以唔領取
缺碎先拆 唔洗放倉

好多gbf大神moon post

十萬家用

唔俾人地有玩屍屍

誤導性標題

唔俾

又要踢罐

你正在玩的遊戲是
必藍幻想

呢隻野好似動漫台 老是常出現

cherry

唔知點解我個line有佢

係咁用埋d牛飯sticker mk到仆街

呢個line其中一套原生

中原麻衣幾時出角色

五週年

禾系大熊

單抽都中
係咪丟左呢個ac就唔會再中ssr

垃圾dmm

戇鳩阿伯唔要都罷啦

ok我同我爸b講 盡快會出

又啱
又唔係女

窮撚如我淨係可以用佢

yes
成堆貼紙果d死mk

買左500個coin 買左個cherry coco附加同經驗值果d又得番350

覺唔覺隻雞好mk

屌你老母25扶

原來隔離post都係哂卡大會 唔入了

由強運破壞萬象果陣開始玩CC

元老玩家wo'
棄左未

拉人80司祭都過唔撚到九領

屌d itunes卡又日日加價

係羊ge問題

出2之前已經棄左

又加?屌佢老母牙

757D

我個docomo初回9折都仲未用過

-。-

你一次過買哂佢成間舖d卡 我地再分

交蘋果稅啦

蘋果碎

一張喳
最多5萬

lm

on9 執柒左佢

去一次動漫展就後悔一世

偽娘

我有凸爆渦潮

屌event冇減半 唔想打

幾時遇過event有半減

送果10連抽唔抽到路西法

no 第二個先有
第一個得6隻on9 ssr

原來動物節仲未完

trap,every way is trap

抽到

女

有ga咩

唔想打400萬

我以為佢講每日送果10連

我係講緊每日呀

講起就嬲玩CC咁耐未試過紅石抽

為左粒子鋼碎400w係minpay

賣哂舊果d垃圾就紅到

賣晒都紅唔到一隻

一出房就唔想做人

you竟然不是boy

動物台果隻美利堅合眾國
成日無啦啦自貼

髮型很重要

你想要仔牙

真

本子劇情: 約成班網友出黎

仔定女都冇我份

帝國定合綜國

我睇開果D係條仔約女網友出黎
調轉頭成班女網友/COSPLAY拎巨龍出黎圍樓主

都話cc post多重口味

好掛住極上

係咪ios刷都可以直接del data

有ga咩
總之要用個網登出

要用條LINK登出 清瀏覽紀錄 DEL APPS

即係點

我紅師公

我紅七公

wa有減半既?

--你有幾狀況外

能g咩

肝啦 係你發揮所長ge時間

現充緊

係邊度入條link

SAFARI

得jer

有時候入條link未顯示登出
你要入番APPS top page 最下入番mobage登入
再入番條link登出

Logout+clear data

終於可以自己車隻島主半條血 好感動

記得at開奸商水滴用大師鳩打一個鐘

入人場?好難入

最簡單方法淨係入佢ran比你果五場

入共鬥房

希望今次送抽抽到兩把銃我拆黎整奧利忽

@翔師兄

信念total要幾甩 唔記得左

@ STAND

@np6

以後冇得返9點, 橙呀

返幾

番9點1

35

Tks 返工儲信念放假踢罐

放假踢罐有無師兄想john

無我就自己雙人踢

有咩要求

彩晶爆開畫面由全彩變全藍
真係好仆街

gbfraidfinder

PTGBF

每人15分鐘/20分鐘 順貼

10點-11點, 自己決定

但就可能要7點先走得

大大隔離post多唔多人帶打高級multi果d

唔走得唔得

O
收7 8？

熱愛公司

女子遭壓路機輾斃 屍體毀滅性粉碎

第一次聽

下面有片

開唔開

懶得搞劍聖 算了

不了

No
無條件屬性100/120
或者xx系skill 80%up

挽屍屍

no 隻冰牛擔唔到旗

OJ

Ok

又話唔玩

打唔然hell

呢d咁ge天氣係隧道做左一日
收工去洗面果時，真係爽過射精

一路洗面一路射精呢

咩啊 虫清次次都係咁
上次sv佢最後玩得比所有人都熱心

熱過東京

office好撚凍

係呢隻game唔踢罐好難生存
我上個ac就係咁 長期窮撚又無水

唯BB

黑騎呢

成塊面由咸變甜既感覺

隱性M

但係出面好撚熱

限角

我的中國夢就是移民日本！很真實的

係咪好撚好打？

冇撚用

叫你抽石你就石啦

扑口美

都唔係 如果10抽10ssr可以一戰

限角遲早都會調整

仲有4個月就到白色相簿既季節

Cc有Gb F討論區

有G同BF

想食女上司同大學同學

有gb同cfu

一齊射ok?

好少見
通常搵團友/共鬥房

yuguyugu set技好似麻麻

想搵天上人帶新手

係wo 黑c學姐隻届かない恋出左未

互射

要刷咩召喚石起手
有冇lin

屬性100/120up 無寫（最大）果堆
Xx系skill 80%up

到底落雨未

應該未

thx

下面果堆其實起手好辛苦 同埋要課金先勁
最好係複數屬性120石

發現醫生d潤唇膏仲衰過我老母果d

暮雨

DG雨

打what先
超巴我帶唔到

想打大疤整大成疤武 爭4隻柴角

遲d要去幫新ac R30連天司團john

食完咖哩個口好臭

大巴唔係一個人就carry到既場
不過而家去共鬥房開都好穩

係咪姐係屬性120%up個d

冇欲望課cc了

yes

thx翔

d老屎忽比gbf迫害走哂

哪jer

我又貼

4040係咪即係丟得😂

丟雷樓謀

射左

中環灣仔

唔係鳩鐵咩

新版冇左行30格

yes, 唔洗去港豬
港豬真心遠

典算牙 港豬奧冇BB睇住一定有問題

而家都大把問題

是但 都唔會用

yui係係西九定係出面tunnel

連個天都幫我 原本諗住跑步
宜家落雨叫我刷gbf

空氣咁差ching仲跑

好撚熱呀

邊到落雨

凌晨先跑等撞熱褲bra top女

嘩 梨地可以等下次

焗到就暈

話題終結者 留名

你唔會成功

no等左新超冇雞冇佐

空氣差跑步係健康定攞命

太正了

現今大學生愈來愈多，有組織調查發現，整體勞工入息中位數在過去20年升了28.6%，但擁大學學歷勞工的入息中位數不升反跌，跌幅達5.5%。組織又以統計處提供數據計算，去年大學學歷勞工中，從事低技能職位的人有逾16萬，佔16%，比例較1996年多近1倍。

新論壇理事兼理工大學專業及持續教育學院講師陳偉強指出，過去10年在普及教育下，大學學位大幅度膨脹，目前大學生佔適齡人口逾40%，不少僱主將「大學生同20年前中七學生差唔多，唔願意畀高人工」。

新論壇項目研究員張培然則指，政府經常標榜目前失業率低，卻忽略工種是否配合大學生學歷，令他們能將知識學以致用，建議政府鼓勵市場提供更多適合大學生的職位，其中一個做法是加強產業多元化。

又一個月入群pm我

pmed

930

總集黎 不過香港有我都去睇

HK Express 開賣新航線！不過呢條線對於香港人無乜用，因為係名古屋<->關島，首航價來回連稅Yen 13480，價錢唔錯！不過無理由係香港搭4個鐘飛機去名古屋再搭4個鐘飛關島掛？唔知幾時開北海道線呢～～～～小編等到手長腳長頸長了。

仲ot緊

點解我搵場入好似有DELAY咁

jeh係點

肥係原罪

又笑刑天

我見到果d都十幾秒前

f5一下囉

你究竟係咪用呢個網ga

呢隻開得未

呢隻好撚重課向
你留起佢抽幾日繼續刷啦

開呢隻再超4，5把主線限再終解兩隻十天然後curry us

射jer

重課咪啱日本蟲

依隻西game課金係解決唔到問題

戒左課好耐

課埋個肝

24個鐘對你黎講係幾耐

收工

3年

萬眾期待的新iPhone將於9月發售，除了普通版，適逢今年是iPhone十周年，也會推出周年紀念版的iPhone 8。外媒分析指，iPhone 8的售價介乎1,000至1,400美元之間，是Samsung S8售價的兩倍。

成皮野係咩玩法

美金定價高d

6s+仲好地地

出得好好睇睇ge咪又係要換

我無追新機呢D衝動

真係好驚睇d狗戲

not this ar

[鎖國] 東京喰種貼吧比大陸封撚咗

我屌你老母

好多貼吧收左皮

幽奈吧未收皮ok

打隻天使跌左粒ssr召喚石強化素材 有冇用架

抽中個隻3屬時加100%起唔起得手

肥料黎

nono

👌

唉 忍唔住了 課

仲打唔打個box抽好

你打果個效率低，可以skip

好似好撚正咁

成功導左團長去天井
你問我答

女團長

團長仲要天咩?

尖沙嘴警署警員涉報案室偷拍性感女 高層震怒開file查

仆街仔 唔益大SIR
快D同我查有幾多流出圖

性感女高層

都係冇錢

又補底 屌你老母

慘

兩日都咩都抽唔到

一個歐洲ac去到我手上即刻變黑又得 得左

屌唔撚想玩 好比佢迫害咁 方陣又次次出弓 痴撚線

唔係逼害囉師兄 係咁

可以打成個月都無把岩用 正常

比ss我就唔計較

抽唔到野真係無乜心機 人有我無咁

已經40連minpay 咩玩法

I know that feel

Sam

點解年代紀之塔組隊無限cost 但我用天魔隊揀唔到絆
Bug黎？

上次送幾廿抽我都好似淨係抽到阿伯

Fgo咁1%都算 屌你老母我又抽唔到人地又一車車

課定等菲特先

仲熱過琴日 咩料

冇乞衣雞食，dllm冇泥

我有老泥

我去花墟買包比佢

肥婆老泥

星期五係咪無人出現 係我潛水m gbf

葉時褲

再係咁落去考慮下復活杖開4算
垃圾讀心

其實我唔知邊個rose馬 行過見到靚女走去影相
再sd左dm多謝佢
就比人貼上黎公開處刑

企幾時棄驚俾個AC我

？ 難d喎 keep住有野做好難棄

CC牙

買左企AC果個人唔知棄左未呢

見到翔

買果個棄左 執果個唔知

笑撚死

我

唔夠ap水用

風水陣

其實幾靚吖起得

去痴人共鬥
用銀月銅月換
賭場換

咁多日今日最撚熱

又必藍幻想 屌

月亮代表我的心

換今次好喇 之後升劍性踢罐

雖然無咩所謂 但我成日都諗點解啡色先係sr

銅月除左換水好似都冇咩換姐

明明出到黎d r都係啡色

其實銀銅我都拎黎換水

我要SS呀仆街

Exact7ly

今晚七點生放送

跪求超得

會5會好似cc咁

如果有超就睇定有無銃角想要 超番黎拆
可能レナちゃん

出演

東山奈央（ルリア役）

加藤英美里（シェロカルテ役）

今井麻美（ヴィーラ役）

白石稔（ローアイン役）

逢坂良太（パーシヴァル役）

冇可能有白石淨係恥笑佢都夠

有白石同今井

又想開翻luckystar白石唔記得上旅遊巴追車段片出黎笑

屌原來無得我揀
得狗仔同レナ
但狗仔通常版好廢 咁唯有レナbbg

你冇sr銃咩

條友一定おn99拎晒黎升技

我係咪火齊過水?

貼box

。，

風ゼノ可以打人馬盤唔使共鬥 好 skip撚左個土升定隊火先

六崩拳

成個倉無石抽sr
Item無element
諗唔到其他原因

水勁一皮

又打完8章

但係應該練火準備月尾

係咪唔好拉人地同自己同一粒石

你係咪用左水個ac起手

咁你拉120果甩
不過你預粒石一開頭用黎擺去到中期先拎翻出黎用

都練唔到D咩花樣

大雜把黎講就
非有利 屬120 x 屬120
有利而方陣skill夠48就 屬 x 方陣100
有利而無方陣就キャラ攻 x 屬
上級就神石x屬120 / 神x神

但係除左果粒冇石用

練=打到 ex

六道把野好勁 唔練隊都至少要multi R一把

唔緊要啦 最多又係好似土咁周圍r r一兩把返黎都已經勁好多

去打コッキュ

舊AC連中2隻水著 維拉 冰奶奶
睇個勢聽日會中埋佐依

3隊絆都係共用

屌維拉bam

咁我R一兩把 依家掉D臭龍出去比人屌算

嘩d火武廢到我唔敢睇 升條毛

如果c4想整奧利佛就要升
可以打solo圓盤

佢有排

d角爆左lv係咪又要突

Exp有bonus好快60升到90 我果陣都係個零禮拜
係時候打定

到底點先可以玩到突爆哂d方陣武

你指4凸既話年零左右

盡力奶 爆珠奶

淨係可以入人場 入人場又難出到on9 你比我爆水自己打都話

一日自發x3x6種都夠煩啦

打到後尾我打4屬算

Ok la 起碼平鋪全s10打到古戰場就好d架喇 到時可以慢慢黎

有得食水我快快手手肝完一屬先

一次半減射四位數粉是常識吧

好撚熱呀 幾時先冬天

冬天黎果陣

係咁流鼻血 做乜9

依加係南半球

今晚瘋狂R D天先

想食慢魚

想食女

唔想出去買飯 好撚熱

今晚仲要搵春哥補番隻牙

睇跑步班邏輯達人講野變到好混亂

油門當煞車累5幼子女全溺亡 江蘇新牌媽崩潰哭嚎

女人渣車

女司機真係世界級

太肥美不了

屌你老母

老豆成日摘「靈芝」番黎食 成屋都係臭味

點解d廢老永遠都咁on9

佢地一次fes課4位數字美金唔使農野

老豆拎大紅花教我吸蜜
轉頭就有狗係果到柯尿

忍唔住升左兩下水方打event

上班族跨區返工的情況很普遍，有女生每日花3小時來回新市鎮和市區上班，因感到路途遙遠而有意轉工，卻遭批評是「唔捱得」。有人事顧問指，因返工地點遠而要求調職或辭職的個案不少，若同事出於家庭或健康理由而提出，老闆會較願意遷就。

不想將人生浪費在車程上，也是錯？有女生便因返工地點太遠，有意離職，遭親友在網絡「公審」。帖文指︰「親友個女去年畢業，每日花3小時來回上班，最近話返市區坐車耐而不想做。但她住得近車站，上巴士後便可直達市區，其實有幾遠？當年我返工要坐兩程車，再行路都捱到，年輕一代真係咁？」

上班時間長 易令人萌生退意

有網民指，不單是後生女，不少「媽媽級」員工都因要照顧家庭，而嫌返工太遠，認為問題並非「某個世代唔捱得」所致。另有負責招聘員工的網民指，安排員工返工地點時確實「頭痕」，因有住屯門的員工到元朗返工都「嫌遠」，即使提供車船津貼亦未必有人肯首。

依依人力資源有限公司營運總監馬盛邦指，除了返工車程，上班時間亦是令打工仔萌生退意的主因︰「有個案是員工需輪班工作，上班時間未有巴士服務，或需等很久才有一班車，結果員工都是捱不住而請辭。另外，若需坐公司接駁車才能抵達公司，亦易令人卻步。」他建議上班族若被調往其他工作地點，應先與上司反映感受及難處，切忌事後抱怨，否則易生嫌隙。

有人因患病 未能坐長途車

盈力僱員服務顧問高級經理吳慧琪指，不少主婦因要配合子女放學時間，及處理家務等，所以會較重視工作地點。「亦有個案是因建康理由拒絕調遷上班地點，曾有員工因腰患不能久坐，無法長時間搭車，亦有個案是患情緒病，坐巴士或會感驚恐，通常老闆都會體諒，不將他們調走。」

但她提醒，如員工是出於金錢或進修考慮，要求返工地點近些，老闆便不會輕易接納。「一般公司除非調派員工赴澳門、內地或海外等較遠地點，否則不會有交通津貼，即使員工覺得到市區返工令車費大增，變相等同減薪，老闆亦會視作員工自身應考量問題。」

依加D8090後

好彩唔係去旺角警署炸

坐巴士或會感驚恐

扶他 一樣2豬你R以前5豬果隻土男人應該抵d

好想課金不眨眼睛

我都係每日來回三個鐘 其實好on9

你得啦企經理

點解唔係公司訓

大埔返邊

學夏侯惇 但係插埋另外果隻眼

M

仲要食埋落肚

公司打唔到gbf

點解D巴哈永世都冇角

d疤武都有用 遲早都係要刷一堆
你開個倉收起曬佢地

雨

刑天你咁直接post警署圖
小心佢地小器得濟

刑天連軒哥都敢得罪點會怕警察

落雨了 涼左好多

唔敢啦俾次機會我啦

自發

細細個就睇天哥 乳頭當眼斬人
佢點會怕

刑天連黃帝都唔驚

who is 軒哥

。。

天字不出頭

泡仔連MC澤軒都唔識。。

超得拉屎定土打手好

咁渣架

拉屎

土打手男人 自己諗

西鐵壞車

咁拎十天果隻做打算

明智

今朝飲完奶就痾左警棍屎

識伸縮?

艾魯勁過十天

唔識

隻獸耳寶寶次次開大技都要搞成堆野

方陣土整十天都係用八妹

Mky mk過牛飯

玩呢隻game唔打J玩黎做咩

幫人含

蘭仔

你含住我 我亦含住你

我至毒

咬大棍

好基

飛gor

對象是羅蘭 你怎麼覺得就快扯旗

有把攻刃大 換唔換走個拳套好

咩叫有把攻刃大 石抽返黎？

YES 之前抽果隻光寶石g

拳套突爆左 數值高過石抽
同埋遲d拳套會加技

What拳套？

咁d石抽武都幾屎

風方陣

公開處刑

好撚慘

咦 原來講風果個，
風果個我唔夠槍插一個頂住only
遲早都係會換做槍

石抽武得好少有用

你本身講邊個會加技？

逼害毒撚

白虎

哦

公司人仔收唔到訊號
屌好想瘋狂共鬥

睇相大眼仔咁勁
睇片成個吳業坤

邊區

個四眼仔巧似春哥

我依家咁

根本係佢黎

天屎呢

矛牙清

整

你帶我

Shop>特殊武器強化>天屎

我有整風wo

有冇用

突爆左撐數值

天使我記得好似係exp

係咪抽完隻SSR就re個box

目標係ssr既話yes 否則其他野都有用

你係
但係其實你快d清曬頭六個島主線實際d

新手留名

成班廢青唔返工
你望下刑天

刑天養cc post

刑天係公司訓

屌晒你地老母

搵到了 好勁架?洗唔洗突爆佢

對剋屬加20%傷同上限

慢慢整，而家半減 呢幾日好似係風試煉
可以試下打d料升ssr

尋晚刷到4點而家好頭痛

個rose ma我都係之前menclub 唔識justin wong單野我先識佢
雖然我兩個都唔識
個rose ma好似係humanbomb條女
雖然我聽過但都唔識

逐個逐個字都睇得明加埋一齊就唔明

打下麻雀好過

나는 그들이 모든 menclub 전에 얼마나 모르는 장미의 엄마는 저스틴 웡 단일 야생 나를 운하를 알려주십시오
난 두 # 행복 #의 LME을 알 수 없지만
장미 마 티에 humanbomb 바처럼 여성 # # 개의 LME 생각
나는 들었지만 심지어 # HOHO 번호의 LME을 알 수 없지만

こんな人生は、無意味だった

沒有試過的人生

等睇今晚講有幾多痴線佬十天全終解

勁
不愧係mky

ky無啦啦變m

刷咩?

做十天材料
上兩定三次減半冇減FQ
今次終於有

卡寶晶石要等佢派

到底再生系會唔會有翻身既一日

用石黎做素材真係好賤

唔會

卍解キャラ攻120%うp

你當自己抽左幾下中十天

髮再生

邪王真眼

沒救了

佢成日睇咸濕騎士小說 你可以叫佢讀俾你聽

髮再生

諗起之前上網睇劇
dailymotion係咁loop佢D廣告
個死人阿嬸同個阿叔以為自己好靚
好撚嘔心

Ky都成日以為自己毒 好嘔心

yes
有老婆有女

邊個毒撚冇老婆同我出黎

一日推唔爆一個post
垃圾

執柒左佢啦

有個波波要活動先拎到 突完2卡左係度

我講緊cc

好少野

而家有人馬wo

我櫃桶底仲有件cc2.0 t-shirt 未開

係WO 仲以為活動黎

拎黎抹地

今日就升爆佢

人馬波唔使急打六道先拎慳水慳力
Multi大把你R

你有3style ma

我團團長又井左水ゾ兼中埋新水120
死有錢歐洲佬 上個月佢先井完雞中平野0
Cls

幾時先有 個銀波波好q難打

咪月尾果個
風屬強化直通車
你而家r住風天使多人先 見到就入去一拳
同埋那咋

銀色打低難度

不過你有疤角整左疤武先

疤菜呢?

做咩fgo post又世界大戰

講起團長
我入團果陣佢明明咩都冇
上個禮拜睇多左隻印度人同路西法40lv
死法老

因為神父真係好撚煩 我都唔係好想入去

依兩個我見到都會入去打一下

D BP打極都爆99

開頭升lv係咁

而家減半可以嘗試特登搵黎r
要10粒天使金珠

番去先搵 係公司太串

我果個都係傻傻地 而家光暗土水都有 本身好似得暗

條友話認真搞團之後好運左

我又搞

我認真打團點解必藍fantasy

收左歐洲翔同歐洲企之後幫到佢地

已經打左兩粒鐘 仲未清完體

又新作

打event已經打到24 rank

渣架 扶他200rk啦就黎

on9我即買個廢課acc

快

ff定今晚公佈超得可以超貴族石一枚

到時我會改姓木村認賊作父

KMR: 連超得都唔俾你

冇錢wo fgo又今日

木村翔

一拳打死我

諗翻起fgo今年活動好似少上年一半有多?
你地懷念牛扒佬未

搵夠上左岸

係得兩個

抽抽樂

春哥又食女

扶他又贏

DLLM

一陣要去補牙 你問我答

牙你老母

今晚要打工 有無清文字直播

春GUR有幾靚仔

同師父有得鍊下咁

春 - 氣質斯文靚仔
cfu - 健碩陽光型男

大根ください

翔有無路數課stamp

現充雙雄

又夠鐘射精

?買雜誌囉

笑死

205金城武又笑人

身高岩岩幫到佢含

健碩
陽光
型男

隻1星都幾正

膠係表示認同?

唔認同
明明就係瘦到得骨既毒撚

Slimfit 180型男

毒撚只有肥柒矮, 瘦型高既點會係毒撚

Wtfbbg仲有無玩cc

有

瘦柒矮

高登post大家都認真討論CC

FNN 都走出黎

扶醬依家大把錢啦

又笑

佢仲差我一幅墨寶

笑夠未

扶他個好樣
手字真係世界級

YES

等比扶他學玫瑰馬咁處決我

知我係邊個未

g

佢呢個垃圾收皮算啦

有無god幫手

金鐘見到條友勁高
係車廂要彎腰
頂到車頂

docomo

扶他黎

我叫佢做扶他吧

牙虫要唔要add禾

唔要

Ok 當我無講過

嘩

歌頌kmr

快樂快樂我們崇拜

6甩鋼可以認真考慮超グラシ

50萬石就差唔多

甩鋼先係重點

Ssr突？

Bear

ys 不過暫時得幾把野有用

Yes 留番唔好用
你玩多幾個月先

武器skin排名

終於齊哂rf

693個痴線佬

1

5

笑死
十姐LB點DA多過TA

HRT大人氣

6斧...

。

999

1000

一齊揀仇閃醬

各位大佬揀4plx

變性人VS男人VS畜牲VS仇閃醬
唔駛諗啦

win

乜 一人送一把?

ｋｍｒ，爹

抱枕

預覽圖: